近排迷上咗睇抖音

睇到不能自拔
好後悔咁遲先down嚟睇

祝盲眼

拉

近排睇咗樓主既post
嬲到bam咗
好後悔咁遲先睇到啲膠post

一早ban左呢件垃圾

on9

我們一起學貓叫

out晒啦

而家興少年

世界這麼大還是遇見你

世界美好與你環環相扣

講歌真係贏晒廣東歌 鬼叫香港樂壇咁多藍